勿做插隊撚 推起佢唔該

聽日全部人要係維園出發 唔好再係銅鑼灣插隊啦 乖乖地

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

Pish

真係唔好插隊阿 求你地

推！
乖啦手足

上次插隊令到人不滿 唔好插隊 用盡一切方法入維園

借個位一用

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

Task 1: 入維園
Task 2: 去金鐘

唔好插隊

你排隊買野都唔想有人插你隊架

不插隊

我哋一齊行啦好嘛？

推

一齊行

推！天后爆，就去炮台山！

pushhhh

Be water

push

pushh

元旦大遊行和理非手足必加技能